# post it

site internet pour inserer des post it , de façon sociale, 
le chemin `/` nous donne les différents chemin accessible dans notre site .
le chemin `/accueil` nous affiche l'ensemble des post it crées par touts les utilisateur : route accesible pour tout les users également les guest 
le chemin `/admin` nous permet de voir les droits d'accées de chaque utilisateur et attribuer ceux ci.
le chemin `/login` page de connexion qui le rederige vers `/ajout`
le chemin `/ajout` inserer un post it si on est connecté 
le chemin `/signup` s'inscrire au site 
le chemin `/liste` recuperer la liste des post it en format json
le chemin `/effacer` supprimer les post it crées par le user
le chemin `/logout` se déconnecter du site 